曾經都有諗過一走了之，移民算

曾經都絕望過，樓貴物價貴政府閪
覺得香港依個地方冇野好留戀
但係依加我發覺，我愛既根本唔係香港，係香港人！
因為你地，我原意一生一世守護依個地方！

家人們，我愛你地，一陣見！